驚 中暑 日落先去元朗！買定箱水比大家

大家頂住呀
希望多啲人6點後出發！

天黑前走喎

天黑散啦喎

呀 真係唔屌唔得wo 全世界都個知要早走